有幾多人因為Face id 而換機？

每次解鎖都要撳密碼 浪費時間
用4個數字其實好容易畀人睇到密碼
用混合密碼又麻煩

有冇人因為faceid而換走部機 寧願用返touch id機甚至轉android?

推

大家討論下

我，由Touch ID轉咗用Face ID

轉左SE

本身個M額就唔開胃
吹到曉飛但冇預計到原來有口罩呢樣野
完全多9餘
留返比傻仔用

iphone幾轉se
會否覺得不智？

11

你諗下起碼帶多半年口罩

原本用緊xs，點知上年年尾開始先發覺極唔方便，所以買部se2頂住先

部7 plus就快頂唔緊
諗緊要換咩機好
好鍾意個touch id

咁細個mon都接受到

接受到細mon就se2 唔係就8 plus
或者等多年半iphone 13 屏下指紋

無，練成快速打混合密碼技能

我都用緊7
又係好鍾意touch id
諗緊出唔出部se2好

出 touch id唯一選擇

下 為咗擁抱face ID除罩有咩所謂
係偉大嘅Apple面前區區武肺算係啲乜

早幾年8同10一齊出，決定買8，係我呢幾個月覺得自己做嘅最正確決定

但結果唔係要戴口罩 X係好用過8 好鍾意full screen gesture

用iphone都是狗是雞

明明touch id仲好用過face id
好後悔換左機

我用緊xs好想換se2

用左se2反面想換返xs

個mon細左d

但touch id係爽

轉an屏下指紋

等緊iphone12出有touch id就即刻trade左部11pro

試下跟呢段片set face id？

今年唔會有 under-screen display 啦

咁你等多年都得

變相減低安全性

轉左三叔三個月

想

邊部? s20?

S20+

我都係因為faceid 戴口罩好煩，順便轉咗 android

其實用落無咩分別

7+果時由touch ID轉左做6個位以上嘅密碼
順利過渡xs

其實touch iD detect唔到嘅次數多過faceID

Xs > 7plus

轉左個護陰口罩,
而家可以用FACE ID

個faceid認得我

咁除口罩會唔會反而唔認得？

路過，冇用任何screen lock

android 機背指紋好使好用
又keep到大mon ratio
點解apple唔學

影響美感 後面只可以有apple logo

唔知點解，依家帶口罩都認到

你個部機咁好記性

舊年6月開始已經熄左faceid 用人手入密碼

我個face id呢排有時認到係我帶口罩時

我手汗多，face id方便啲

出街要戴口罩喎

咁咪打4個位密碼囉，我返到公司都幾乎唔需要點lock機

4個位密碼好似畀動物破解同睇到

無辦法啦我又唔想6個位
同埋就算touch id俾我成功解到頭一二次，第三次我都要㩒密碼，啲手汗痴晒係個製度

Face id 根本on9
放部機係枱逼我拎起部機unlock
用緊iphone x 同s10+

電話唔需要咁貴 跌咗唔駛肉赤

買咗11後悔 發覺自己鍾意xs se 個樣

換囉😂

手汗撚一定會轉face id

4月一出SE即刻換左
本身用XR
戴罩打密碼太反智 用返touchid好爽

低質電話連7+都不如唔值萬蚊
已由11pro轉性價比高SE2
用咗一段時間 完全冇後悔今次決定

你可以點著部機，unlock再向上拉，都係兩秒唔到嘅事

唔計口罩期

都係touch id unlock 快d
我單手用xs max 個時好多時手指公向底拉上個下都好似部機會跌咁

冇需要

轉返feature phone

相反我就係因為face ID 先唔換機，但部機都收收地皮，焗住換，等今年新機

FaceID出咗都好幾年
到而家都係兩邊陣型相約
根本就應該好似大細機咁同時出
等人自己揀
甚至一部機有哂兩款

我指FaceID同TouchID陣型相約

半年你都樂觀咗

幾時先有齊兩樣

遲啲應該直接屏下指紋

其實好似sony 咁整返個指紋向個wake 掣度好難咩
咁個mon 又可以真係full screen
最多咪留條邊仔放聽筒同前鏡

我都鐘意touch id
但隻手濕咗或太凍真係食得屎

所以轉左touch id算

我部7 Plus宜家用幾日唔熄機就會爆ram，完全無咗multitasking
上上吓網有個WhatsApp嚟，覆完去番個Safari就要重新Load過，要重開機先正常番
有無解決方法

backup ＞ 洗機

我等緊今年9月出果部新機會冇MON底TOUCH ID 冇既話7+打柴果斷轉SE 頂住先

佢一定未出MON底TOUCH ID 都唔會向FACE ID 低頭

睇個勢最快都要下年先有屏下啦

買定se2都得 一定冇mon底指紋

我都覺得係 等佢收皮轉彈se 2

本身用touch id
但上年開始轉用密碼已經慣左用密碼
明嘅人就明

戇鳩仔咁多個月都唔識reg 戴口罩個樣？

我試試，thx

O2？

11 11pro Face ID 算快

係

點解唔即刻扔個更新出嚟

做半面人臉識別

user agree to activate

係咁多個月 佢部機都認唔到佢主人戴口罩個樣先岩

開頭都覺好煩，用耐左冇咩野。

至於m字額，其實唔影響做任何野

Touch id 係褲袋攞出時隻手指已經按定

有日突然認到我戴口罩個樣
非常驚訝
跟住隊俾其他人識係認唔到
睇嚟個學習功能幾強
我11Pro Max

當你可以用返指紋嗰陣就唔係咁諗

push

因為face ID決定唔換機

本身用緊6s, 7 ?

Face id先唔好用，夜晚熄晒燈瞓喺張床要解鎖或login又要着燈戴番眼鏡

7 plus
撚過女朋友部11
總係覺得爭咁D野

iPhone 13先有機會有mon下指紋

我唔係因為touch id而唔換機
只係覺得678代個design
先至係最iPhone
modern又實用

Touch ID係好用，但已經換唔返ip8

公道講句你用過full screen嘅iphone就返唔到轉頭 個gesture好好用

最慘係戴口罩用唔到呀

我知
如果用full screen
不如Pixel算
I phone 真係除咗攞嚟溝女真係唔知有咩用
利申：原本諗住7壞咗就pixel
但係出咗se2又打亂左我計劃

pixel 冇Ultra wide呀屌

其實你幾可用得著
影風景 同friend自拍
影人裙底 自拍扑嘢
依啲日常都用唔著

我成日用ultra wide
影風景一流

有冇對比圖睇吓

S20 plus

係香港 唔會用face id

YouTube 睇reviews啦 大把相機對比

唔會用 同 唔好用 係兩回事嚟

我都有諗過
可惜唔出SE+
本身Pro Max

有時係室內想影野但地方太窄 就發現ultrawide好有用
幫到好多

最近由Iphone 11 轉咗 SE2，touch ID爽好多

打個密碼真係咁唔方便咩

你拎起咗部機個芒都已經自己著啦，仲唔夠光俾你FaceID？

唔夠ram 就係唔夠 ram
唔換新機結果都係一樣

最煩唔係開機果下
係用d要密碼嘅Apps既時候

同一個位影？

yes
主鏡 26mm
ultra wide 13mm 123°

點解face id ai仲未識認口罩？

我，換左se, 不過真係好細部想轉n20u

鍾意麻煩野

會覺得唔轉個啲傻仔